食煙根本無害處

無你老母死煙剷
行行下街做火車頭咁撚過癮
抵你岩岩比人打鳩你

祝大家無食煙既朋友仔長命百歲 無病無痛

仲有死煙剷落地獄

不能只有我感受到

祝煙剷百病纏身 長命百歲

支持，唔介意人食，不過咪撚做火車頭

點樣俾人打鳩？

次次都匿後巷食，由得我死啦

我朋友就係火車頭 佢一食我就扮唔識佢

香港應該全面禁煙

廁所食煙

講真 見d食煙既人都好撚長命

因為短命果d死晒你見唔到

食二手煙食到上隱

老豆成日係廚房食煙 一路煮飯一路食

食煙早死

本身見到標題準備開火
反煙人人有責

所有煙剷應該拉哂去打靶

屋企人食左60幾年煙
前幾日去照肺

咩事都無

尤其係跑步嘅時候有人係你前面食煙
真係想去沖埋去撞鳩佢

仲知點都好 食煙就係罪 我話既

唔想你傷心先唔同你講昨 垃圾假膠出返去啦

我親戚無食開煙孝順仔
最後鼻咽第三期
極度懷疑佢身邊全部火車頭

標題黨 驚死無人理你呀

利申:正皮

因為好多時佢地影響到既唔係自己
係佢地身邊既人 咪繼續食囉
死煙鏟我祝你地百病纏身

個班仆街死煙剷，成撚日食煙唔禁熄就掟係垃圾桶頂個鐵兜到，攪到燒埋入面其他煙，幾十支一齊燒燒到極臭又勁大白煙，我逐個逐個咁屌哂你地老母呀仆街

屌佢老母煙鏟真係死全家
一齊做做下野就話出去上電
浪撚費我d時間
我完全諗唔到有咩合理原因去食煙

岩你老母閪

食煙都係仆街 不過你起碼仲有啲良知

就係因為d煙搞到我有哮喘
有幾次仲差d冇埋條命仔
你食煙你死關我撚事咩
唔好搞到我條命啦好嗎

食二三手煙都死唔少

班人根本危害社會安全

邊行邊食正食屎狗

火車頭就行出馬路啦屌你地老母！

呢個月成功向控煙辦投訴落案三次
大家唔好得個講 勇武上去屌鳩啲煙剷
屌住走冇成本

火車頭應該打靶

成日行行下街都會遇著之前條友一邊行一邊食煙
真係好撚自私
逼人地食二手煙

點對付火車頭？

做火車頭死全家

食煙好心就吸哂D煙
係度大力噴做乜鳩

最撚憎人係後樓梯食煙
經過出番黎陣煙味可以唔散都有
你要去死無人阻你唔使搵人陪葬掛

其實我都唔明點解非煙民可以連續做野/溫書幾個鐘，正常一個鐘就要出戶外食支煙
利申:匿埋食

究竟仲有幾多年先可以洗底冇人食煙
而家廢老99%食煙
廢中90%食煙
廢青50%食煙

屌你老味,我樓下條潤成日食煙之啲煙味飄曬上嚟

倒屎落去啦

哈哈哈哈 煙剷入黎屌我啦